# CRUD Laravel

Sampai saat ini, saya masih bermasalah pada instalasi Apache dan konfigurasi dengan phpmyadmin. Saya sudah mencoba beberapa cara, tetapi masih belum berhasil.

![img](./ss/ss1.png)

![img](./ss/ss2.png)

Jadi untuk saat ini saya baru belajar dengan membaca dokumentasi PHP dan juga Laravel di website.
